覺唔覺你公司裡面一定有個周芷若？

自持有幾分姿色或年輕貌美
平時扮哂楚楚可憐
不斷收男同事兵
間唔中又俾啲眼淚
其實心腸好歹毒

根本扮哂野

我就係敏敏，成日俾佢逼害

我公司冇大陸雞

公司冇女

I know that feel

順佢意既男同事咪又係on 9狗公
其他同事正常啲既 呢啲女根本無掟企

當我無到？

冇後生女
滅絕就大把

都冇女

周芷若邊有不繼收兵